岑子杰被襲的背後原因?

明知佢被襲實令到好多人爆出來
明知實會令當日更容易出事
到底咩原因係依個時間點 襲擊佢

咁做同火水救火有咩分別 共慘黨永遠on9

四個月來每一次都令事件升溫
特登咁做

想引香港人又出黎裝修下 搞到米國人權法過唔到

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

中計黨又出動 裝修咗咁多日 零票反對啊柒頭

想逼勇武手足發癲進行無差別裝修?
我淨係諗到佢地想引勇武進化

班友做親既野都令件事升溫 真係CLS
岑子杰好人一世平安呀

1. 想搞到香港民主人權法案過唔到
2. 想推遲區議會選舉

林奠幫緊你地助攻仲快d推10.20吹大雞

佢搞你民主派人士
姐係想逼勇武搞班建制狗
然後就話唔安全要停區選
正仆街劇本

共產黨就只識一招：恐懼
一般情況就好似人倪匡咁講，100個人入面殺30個，淨底70個就會驚到收皮

但當人民真正咁反抗，呢種行為就會變成煽動緊怒火

想令和勇都失去冷靜從而犯錯？
反正港共形象、民意都低無可低，
如其試圖挽回，
不如再做多啲dirty work，
搏我哋犯大錯來得化算

係咪要搵人向南亞幫做下文宣, 話出錢打人嘅親共金主想令香港示威者將矛頭指向南亞人士, 挑起示威者對小數族裔的仇殺, 叫佢地通知親朋戚友地唔好再上當呀!?

唔好比人帶到風向去針對南亞人士, 應該反向對佢地做宣傳有話人想挑起港人對南亞人士仇恨

終於明白 襲擊子杰【真正目的】